九州6日5夜行程求評

Day 1 福岡周邊(住博多)
Day 2 熊本>阿蘇>黑川(住黑川温泉旅館)
Day 3 由布院(住由布温泉旅館)
Day 4 門司港+下關+小倉(住博多)
Day 5 ? 未唸到
Day 6 太宰府+鳥栖outlet->下午機回香港

十月頭去九州玩6日

阿蘇火山係咪唔比上去？
另外而家去由布院係咪要兜路入去
Day 5未唸到去邊好

求各巴絲比d意見個行程

Day 6 太宰府+鳥栖outlet->下午機回香港

下晝機難聽D講除非5-6點, 唔係食完晏就已經準備要去機場
諗下夠唔夠時間跑2個地方

似乎你都係去北部多,冇諗過長崎?

下星期去
淨係玩到博多周邊

搭6點機，應該夠時間

巴打個行程係點

上年去過，好悶

由布院我覺得可以留2日

巴打 去鳥栖 係咪得outlet行
因為我9月去 會睇埋波 所以想睇下有咩好行

遲D都會去北九州, 唔知仲睇唔睇到紅葉

唔知，未去過
上年我都去福岡睇左場j league

唔知搭由布院之森仲會唔會兜路
聽朋友講佢搭嗰陣搭咗4粒鐘

巴打嗰日係平日定假期?
我黎緊去, 驚book唔到位

一日ok la

上年我十一月中去好靚

如果由博多去個程，由布之森一定要早幾日book,回程多數唔洗book,建議你第一日就要book晒啲特色火車啲位
博多去由布院淨係停大站，好似三個零中到

Day2好chur
Day5 返福岡周邊？

果時因為地震要修路，正常唔使咁耐
你可以上官網睇下依家情況點

鳥栖個outlet交通好似唔多方便
唔知去佢定marinocity好

擺咗係第4日, 不過係星期日所以有啲擔心

揀咗marinoa city貪佢夠近

門司港排福岡之後會唔會好啲
比較近
由布院去門司港好麻煩

太宰府同鳥栖都近
不過交通好似唔多方便